%@Titre: Asie -- 2008
\begin{myenumerate}
\item Sans aucun calcul expliquer pourquoi on peut simplifier la
  fraction $\dfrac{\nombre{4114}}{\nombre{7650}}$.
\item Calculer le PGCD des nombres \nombre{4114} et \nombre{7650} avec
  la méthode de votre choix en détaillant les calculs.
\item Rendre irréductible la fraction
  $\dfrac{\nombre{4114}}{\nombre{7650}}$ en précisant par quel nombre
  vous simplifiez.
\item En utilisant les résultats des questions précédentes, mettre
  l'expression $A$ suivante sous la forme $n\sqrt{34}$, où $n$ est un
  entier relatif, en détaillant les calculs :
\[A=5\sqrt{\nombre{4114}}-4\sqrt{\nombre{7650}}.\]
\end{myenumerate}